邊狗已經開左新AC 施施賢賢

敗走兩次連登
再開第三個AC
唔敢再認係邊伯賢良淑德
牙笠2.0

你都係邊狗細ac

QUOTE你老母#1咩

牙邊hi

佢做咩原本個ac又唔用?

小妹真心唔明點解無啦啦被針 我真係唔知邊個邊狗

點解可以有咁多個ac

邊狗1-2比人BAN左

又ban左
今次衰咩?

狗咬狗骨

導清你心靈相通牙邊?

成個風格一睇就知唔係啦

之前改名做施賢之長xxxx
唔出奇

是 佢幫緊自己新ac宣傳

邊狗2號咩事被ban=.=

第2個AC係我REPORT到BAN

牙gay有道理

25==

第一個AC?

無25== 本身以為你講笑 但係比牙gay講一講又好似係..

見SAKURA世一就估到係佢

以後唔敢得罪u

佢留言左30次G
我檢舉晒30次

繼續REPORT佢

施賢之長技以制賢
google就有

老闆好波 繼續支持你

該會員帳號已被封鎖

小妹又冇得罪過人

REPORT咗先講
IP呢D留俾連仔慢慢查

導狗係咁垃圾，乜柒都屌一餐
g持你架，歡迎加入連登

死GAY佬生性病啦

等佢平時洗版洗得咁過癮

多謝

估唔到導清都有貢細心既一面..

丶

導狗落地獄啦

你老母生你D死GAY佬出黎心痛死佢

導都忍左佢半年有突啦
完全封鎖完全只係掩耳盜鈴
根本只要繼續洗版都阻住唔到

3個負皮=弱智賓妹 死GAY佬 死GAY佬

我唔係
見唔見到佢打錯我名

佢夠打撚錯我個名啦

支持導清 咁明顯都睇唔出係咩事

邊狗rip \|/

無我個名但有你個名
代表乜🤔🧐

一定係因為金采源源不斷同邊伯賢良淑德冇關係
所以唔加你個名落去

啱啦

on9仔先跟風改d咁嘅名

@李知恩圖報